請問國難五金現時嘅地址喺邊？

上網搵極都唔見有確實地址

訓咗幾耐

「下場只有戰死」國難五金開前線名

地址係大埔廣場迷宮二樓33.2-33號鋪，不過我建議你唔好去，而家李正閪已經取消哂所有學生餐

李正閪條撚樣一向以要脅他人為名我今日去國難五金同佢講之前買果個004眼罩爛咗，問佢點搞。佢係咁屌我話我趕客，又祝我早日去和合石，仲話以後唔做我生意

屌佢老母臭閪，連手足合理批評都接受唔到，小小野就發難，仲要食藍店外賣，同popo有乜撚分別